聽日考DSE嘅你要加油！

早啲訓，聽日唔好遲到啊

樓豬巧靚女

偽娘你都啱

知道了

我會加油

唉 訓唔著

啱啱先知聽日考通識
依家溫緊，以為考中文

咁就乖啦，唔好令我失望

比心機啊聽日知道嗎

。。。聽日係考英文

加油大家

快d屌我我瞓唔撚着阿屌屌屌

訓唔著

試下瘋狂貶眼

Same

都唔知有幾多個真係dse

我要考啦 如果有女女為我打下氣就好

開左考好耐啦

我知道了

啱啱訓醒

加油呀!!

唉 好緊張